五毛係咪當我冇腦？？

是咁的
小弟發夢跌左一邊濾罐
諗住係隔離po留個名睇下有冇手足有冇多
點知一訓醒就見到啲咁既野
我應該點做好

光復香港 時代革命

有冇翻譯

大致上應該係個五毛偷咗某位手足嘅lihkg ac(?)
或者係偷圖 然後俾樓主發現咗

sor 1999
有個五毛tg揾我問我係咪賣豬嘴
隔幾分鐘有另一個tg acc揾我問我同一樣野
所以我問佢lihkg user name係咩

總結：#284695係五毛

殘體字五毛，話要買豬咀? 等同淫蟲大哥屌女之前，問女女要唔要戴套一樣，好有陰謀